灣仔區想食冬甩

平時係灣仔區返工 自己有時唔開心 會好想食冬甩 想問下灣仔區有無咩地方有賣冬甩?

利申：岩岩試左J Co 個冬甩啲空氣....

快樂餅店啲沙翁同冬甩都好正
最好等新鮮出爐

但如果你要西式冬甩真係諗唔起
得M&S 個啲麻麻地

好 一陣去試下先

重有無人有好推介?

A1波提

快樂餅店